睇人玩期權輸曬全倉平衡下自己心理

玩正股輸極都係俾蚊咬唔怕